求辣味即食麵推薦

以前細個食個出前一丁原味已經覺得好好食
但不知不覺間變到覺得好難食
慢慢我發現問題所在係冇辣
依家只要冇辣味的即食麵我都會覺得唔多好食
所以想請教下大家有冇咩辣麵推薦

微辣請滾出去

加隻紫天椒落去有冇得諗

康師父紅燒牛肉麵

韓版辛辣麵

但有時自己加辣又會覺得隻味唔係好夾 始終都係原裝貨味道好D

三養辣雞麵

辛辣麵真係好食 但唔多辣

已經冇第二隻俾到佢

我落十份一包粉已經要係咁飲水

我勁你少少 可以落半包

好餓

在座各位都是垃圾
暫時未搵到隻好食過佢

黑色辛辣麵

識貨！

提個未必人人識的比大家參考
雖然可能唔算係即食麵

味道都算唔錯 不過有少少食到厭左

食韓版先辣架

佢個麵質勁怪

包筍係高度污染源

呢款無得輸, 麵條堅高汁

好渣

我都係覺得粉紅色呢隻最好食

辣雞麵 藍色同黑色都勁好食 成包辣落晒可以辣返半個至一個鐘
好爽

打錯字，係三份一包